啱啱屯門西鐵站有個廢中打人，之後黑警護送佢上的士，有無人有影低

如題

推

人地唔知仲以為保護緊國家領導人

呢個起左底未?